有冇手足會買izone mwave嘅簽專

如果買咗簽專仲會唔會買普通專🤔
事關今次有成3個version 如果全部買曬都幾金下==

拆哂爸爸媽媽d利是啱啱好夠錢買哂兩隻la ==

已經買左 三款

量力而為啦

以佢地貨量9成經理人簽

只買車汪普通版

利是有幾多就買幾多😢

izone till dead

見周周咸到咁好難唔課佢金..

周周我女友

白頭佬屌老母

= =用晒利是錢 呢排又無口罩執
都唔知點買好

下==

rich能到...

英妹我sp

你食屎啦

搞到我有d卻步tim..

你賴屎

我已經報咗驚

mwave轉左單人隨機簽之後已經冇再買

對尋晚我同周周玩得太癲
佢一上台諗起自己已經冇曬尊嚴就忍唔住cry

我執二手口罩漂白再攞去高價炒都搵到d...

屋企冇位擺😅😅